[Jeses] 謝斯: 基沙文未夠班踢皇馬

馬德里體育會近三季歐聯兩次於決賽撼皇家馬德里，陣中當紅炸子雞基沙文成為歐洲豪門爭奪目標，前皇家馬德里前鋒謝斯洛迪古斯卻批評基沙文未夠班踢皇馬。同時，他又強調自已無論如何都不會為皇馬的同市宿敵馬體會效力。

基沙文今季各賽事為馬體會貢獻二十五球和十一次助攻，仍然是球隊的首席射手，而有關他的轉會傳聞今季一直未停過，英超三大豪門車路士、曼聯和曼城都先後傳出對他感興趣，價錢甚至高達一億歐羅（約八億五千萬港元）。

不過，今季未能立足巴黎聖日耳門，一月轉投拉斯彭馬斯的謝斯洛迪古斯力排眾議：「皇馬陣中有太多球員比基沙文出色，而我出身於皇馬受球會栽培，基於尊重我不會為馬體會效力。」

酸酸地？

自己被人放走

寸但有道理，皇後備＞皇正選＞其他隊

sum

好柒

的確，如果同皇馬嘅Benzema鬥廢，基沙文的確比會下去

傷完之後法甲都唔夠班踢

係度扮名宿鳩up

唔夠班都追平你皇馬 咁你班後衛點計

老老實實 謝斯踢拉斯彭馬斯都唔係幾夠班 睇左幾場好一般。。。

國家隊U21威過only

比皇迷咒到斷腳既表表者

繼續踢皇馬都係後備料

ching心水ching

大家都係同種 點解分別咁大

佢有冇諗過馬體會從來都冇考慮過佢

今晚就數9你

上年歐聯歐國，今年西甲歐聯都出醜，對佢生涯好大打擊